
                      Imprescindible!Si ya viste la otra adaptacion como yo puedes repetir, es la misma historia Pero mucho mas dinamica y interesante con mas escenas y informacion.Un Peliculon!
        
            